香港真係返工返到人顛

根本就完全反智 好似坐監咁 出世就係為左返工返工同返工 一日做十幾個鍾係基本 準時收工好似有罪咁撚樣 腦細見你準時走 哦即係冇咩野做啦就比多D野你做 搞撚到個個收工唔敢走 以前細個D大人成日話讀得書多第日返工就冇咁辛苦 根本就昆鳩人 根本讀書讀得越多既人返工就越辛苦 醫生24小時on call 工程師 建築師 會計師 呢d乜師乜師全部做到天昏地暗 反而工人好多時可以準時走
好啦做生做死想話放下大假去旅行放風 腦細就口黑面黑 問你放咁耐d野邊個跟
我屌我理閪得你d野邊個跟啊！你老母比狗屌中出生撚左你個雜種狗 唔通又關我事啦wo 最撚仆街就係班老屎忽成日話咩自己以前點樣捱點樣捱班後生唔捱得 我心諗你班垃圾自己食屎食到豬閪咁就想d後生同撚埋你地一齊食屎

之前睇新聞話就標準工時立法班討論委員大部分係腦細黎 我屌爆曬呢班仆街老母早宗18代 你班撚頭傻閪慿乜撚野代表全香港幾百萬打工仔 起馬要一半代表由全香港打工仔投出黎 而家個制度根本on撚柒鳩

香港正常人基本生活：

手持２個單位放租，平日炒下散

鬼叫你命賤係香港出世咩

有錢真係要走人 香港真係比狗住

獅子山精神

移平獅子山大行動

好累呀

絲打有男朋友未

申利 條jj曉轉灣

自膠 轉彎先啱

就黎打J都冇力

點解越來越多人唔用標點符號？

手機打用標點符號好煩

冇計架,香港人自己拎來既
冇遠見,易被利用,上youtube睇下片真係一巴巴打落塊面
最重要係最辛苦最慘果班就最易氹最唔反抗,係啊,最好有錢果班帶頭改革啊
我係中產係老闆唔壓榨你地都對唔住自己啦
唔好發夢有最高工時就可以比到你幾多保障啦,你望下個最低工資出之前D窮鬼既期望同出之後個實況啦

有班人仲幫老細講野

一生一世為錢幣做奴隸

我要收工呀屌你老母！！！！！！！！！！！！
我想收工呀……

啱
不過可唔可以隔行

搵嗰些少到月底點夠洗

有錢其實唔會走
無錢先會想走但走唔到

班廢老真係禍港大隊

淨係廢老都好啊,死鬼曬之後就得,弊在根本係由老到嫩都咁呢,今日依班中佬咪就係將來果班廢老咯

我都覺，由其用WhatsApp，好多時一句半句就唔用。

依家又唔係作文